1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
   Функції потрібні для виконання певних дій у програмі та щоб не повторювати той самий код цих дій.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
   Аргументи передаються у функцію, для того, що вона з ними могла працювати, не використовуючи зовнішні змінні.

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
   За допомогою оператора return повертається значення функції та завершується її дія. Якщо у функції оператор return не використовується тоді функція повертає undefined.
